人人親近我，無人爭奪我

我都成日唱
I know that feel bro